強積金有冇得轉返現金基金？

因為我年初轉左香港股票基金，E家賺左20% 左右....但我想轉返現金個D等佢跌返多少...

有d基金每年可以轉幾次

日日轉都重得啦

佢應該講轉唔同公司

轉美債唔得？

好似無呢樣揀

有d 公司有限你每年轉幾多次，
hsbc 同 fidelity 都冇限

保守基金唔係就係現金咩？

但現金正常應該無升跌先係

無得keep 現金，焗你賭，只係轉d 保守d 希望無跌咁多

俾你轉現金邊有藉口收你管理費?

咁真係好過份

邊間mpf公司你用

永明。

保守基金啦 83%揸現金
過往年年都0.01%咁上下回報
係輸通漲架啦不過你要穩陣做parking就依隻最好

利申：永明agent

想問下係咪每轉一次基金就收一次管理費？

轉去債市囉, 港元債都夠穩陣

no, 每年無限次免費換架
你轉保守基金個管理費重平好多

咁正

買賣唔係會比人食買賣差價架咩 ?

無買賣差價架
你做investment link基金plan先會有買賣差價，mpf 無
你agent幫你搞個時其實要比埋本銷售手冊你，上面有講

永明轉一次要等佢3-4日，慢撚到呢
香港強積金真係廢到冇人有

堅係慢
睇黎依到好多公務員

有冇咩推介?

hsbc/hs 好似有98%cash